都係沈大師有良心

叫大家唔好高位買貨，踢爆契媽 tesla bitcoin 騙局，早知信沈大師啦

1萬講到5萬8都係話冇價值😂

沈傻佬冇買到梗係話冇😂

788先係價值投資

壞咗嘅鐘 終會有啱嘅一日

正爆 優質股

仲有大師愛股992

3萬升到5萬 跌番落4萬就話冇價值

沈判日來臨

沈大師:呢獲你地仲唔仆街

知錯了，比翻啲錢我呀